我想講今晚每一個人都好撚有用 好勇敢

完全係點燃返抗爭之火

原來大家一直都冇忘記

even隻便衣狗舉槍 我至少見到過百人一齊沖埋去dum野

多謝各位今晚嘅付岀

點會忘記呀
林鄭想用病毒攪散場運動
但我想講
警暴一日未清算
香港人一日都唔會停
香港人 報仇

手足加油

一隻狗都未死過 有幾勇敢？

不能忘記 不敢忘記

係 個個都勇敢
向所有出嚟既人致敬